大家唔好再圍狗屋喇，全部一齊去自首啦！

成日要啲勇武圍差館，犧牲實在太大。成400幾人拉咗，遲啲又會比人落 charge。

其實呢段日子，我地200幾萬人，都一家唔多唔少犯過法。不如我地搵日一齊去自首，唔使要啲狗咁辛苦去追捕我地啲前線。

如果佢要起訴義士，就要一齊起訴閪所有示威者。

有無得諗？

mon狗正仆街～黑警死全家～瘋狗症發作呀？

咪撚傻啦

憨99

自首送頭？

On9

On L 9

支持，你開個頭先啦師兄

我講嘅係全民自首日，重點係大家一齊出現全港差館前，你可以自己決定入去自首，定係出面睇。

只要約定同一日，一齊係全港差館出現。先有足夠人手，同3萬幾警察對抗。

樓主你自首先
帶風撚死開啦

你乜水？大台？

連登無大台。
兄弟爬山，各自努力！

我比你勇武遍地開晒花，比你地有過千勇武。地鐵一收，有幾多人同你繼續圍狗屋，你地大部分咪收皮？

你如果唔能夠啟動和理飛去同你圍狗屋，你點夠啲狗打？

你叫和理飛去掟石放火，和理非一定唔會認同你。佢地只做合法的抗爭，只要夠多人，自己話自己曾經佔路，大把人會出嚟。

你驚咪唔好入狗屋囉，大把合理非唔怕入！

如果你身有屎嘅，無人叫你入去送頭，喺出面睇就夠。

成個目的係拉和理非入狗屋，大家先有兵力對付啲狗！

你地就算打遊擊，啲狗係唔會驚你嫁！

你地要人呀！要好多人呀！𨳍頭

傻閪大陸狗，有新功能知唔知？

自乜撚野首

弱智

你都on柒鳩

多謝ching指出，長知識了！

Ching，我3個月前已經出PO，大陸狗果時都未識連登係乜東東。